多蒙特個會徽真係咁多球會入邊數一數二靚

隻色同d字好夾 好好睇

仲話文青
品味差到

呢個一般般

曼連最靚

拉打咩整兩條觸鬚係度

盲反

乜Lun o野taste o黎嫁你

咁你又咩taste呀

hea到

簡潔有特色 好過d隊整到鬼五馬六

皇馬先最型 因為個會徽先開始睇

我覺得黃底sharp d

夾你老母咩

討論下姐 洗唔洗講老母牙

我曼最令

樓主傻鳩

德國佬啲會徽真係特別hea

皇馬先靚